蜀漢神秘將軍陳到，為何沒有打出成名代表作？

趙雲好多戲份本身係陳到
俾羅貫聰條能樣搞到冇咗戲份（QF)

陳到殺人
說到便到

讀報紙都讀唔掂點打仗

盧偉聰讀Quantitative Finance？

因為佢係熱狗

Quality Fact check

係咪講緊黃敬業？

成名作咪去搞關愛座做關愛座HUNTER第一人囉

黃生乜水？

廢囉on9

入廿蚊

羅冠聰當年DQ左陳到戲份

而家抵比人DQ啦

范哥熱民？

你真係唔識

我劉忙緊

我都未聽過 可唔可以講多啲？

巴打我都有睇說書人阿睿 仲有柳豫

劉祖達，字忙緊

佢似阿公岩人

幾好睇 我課左月費

你肯定？

你唔推；死全家。